[沙包] 福建佬俾人圍毆咗成分鐘仲可以行出去吹雞

推，福建製沙包

義士留手姐

即係睇唔起福建幫je, 咁輕手佢地會唔開心架wor

比福建叔叔瞓地休息下啦

啲班人擺明推出嚟送死,民意反唔反彈都好，佢有事，對家根本無損失，我地無咩著數，打幾拳好走啦

係角落好難打
一野揪出黎推落地，之後好多人會用腳推開佢

唔打到佢斷手斷腳，下次咪比佢再出黎打過

坦

其實要強調返福建幫黑社會
有啲人唔知福建幫係黑社會
加上支那網會淡化話係反支那人而唔講佢地黑社會

佢哋就係覺得自己出嚟打人好威好團結，無後果無成本
所以應該重手啲！打到佢哋驚為止
對敵人仁慈，對自己殘忍

仲有，下次記得加鎖匙，可以buff 攻擊力，9龍灣藍絲黑社會 就係比鎖匙打到好傷

好多義士力度弱，d福建閪賤肉橫生，根本傷唔到筋骨。

認同班人係黑社會，甚至衰過黑社會。
但最怕錯手打死人。

找人抽起他的腳得唔得??

.

抽起他的腳啊.

真心

老福 件藍杉 抗打能力真係幾強

睇過款 有幾個打佢 啲手勢 唔錯 有兩下
雖然 未見有一吓重擊 直接命中要害
但佢個頭食咗好多野 眼都變熊貓
都仲好似咩事都無

如果普通人 同佢單挑 真係死得

扭斷手手腳腳關節位

對手都識兩下...

大家做得好 打人唔係一件易事 打傷人唔難 過自己心理關口難

留哂手
真係惡嗰批揸遮每人插人嘢都夠佢住1個月醫院

agger

下次你比人打記得咁講

係。
你見佢行路ar 吓ar 吓，
平時應該有操開，
今次應該傷唔到佢啲咩。

另外，
Call馬後有條友問記者邊間報館，
好明顯佢哋生活係黑社會大哂，
無法無天嘅6 70年代。
希望今次可以滅一吓佢哋銳氣。

過到啦！

人要求進步呀！

就是 看不起誰呢

典型做開地盤或大陸耕田體力勞動慣，咁揼法都唔冧，條福建佬好扎實

推

打撚死佢又點？唔可以打死佢？

點解咁耐都未有人爆春袋？

條友都幾fit同埋都冇乜人，又拉唔到佢落地打，一落地就一定踏斷手腳。如果唔係冇止嚇作用

下次大力d

可以的話打頸錐啦，又脆弱又致命

個呀叔有無160

打交從來係鬥狼鬥狠, 重有好多片入面既人唔識打唔係用拳同掙.
唔係佢盲撚左九世. 點都好呢個世界先撩者賤. 出得黎行預左要還.

試著不要說私了 說自衛

下顎，打下顎我覺得係最好既方法

其實好多手足都係文人，個件老福真係好撚大份

狼同狠 同性格 成長 教育 環境 都有關係
家陣環境變得咁快 個人認為已經有好大進步

至於出拳問題呢⋯⋯

確實 係好多人連拳都未識用.....
不過 咁 正正反映出 佢哋都係平民 普通人

記得我之前有個呀sir 講過 佢十尻幾年前出國讀書
因為李小龍關係 個個都問佢係未識功夫

而家 如果要做到 片入面既人 大部分都識用拳
根本 真係要做到所謂 人人有功練 先可以做到

仲要投入時間訓練技術 力量 同體能
難度其實幾高

最起碼要有班人肯義教先

起碼打撚到佢行唔到啦咩打幾拳走呀你係咪唔記得義士比班仆街圍砌呀 佢地有冇打幾拳就走呀

不接受，要改善
請參考白衫訓係地下果件

做開地盤係硬淨D。

認同

雖然係敵人，但都Respect
比人圍 保住同伴仲有力還拖
如果佢好似隔離果個咁坐響度一定更傷

下次記得拉直對腳

所以應該全民健身

全民勇武

唔好打頭

手足們琴晚太克制，可以再進取d

見啲仆街訓低左唔好停手至得架 唔識郁之後 要打斷手腳 記住喇

人地出刀喎！

事實證明打完無用
要手腳關節位
班老坑軟組織一傷下半世都唔會好得返

見到阿岳咁⋯再對比番福建幫咁輕

我好唔開心

義士係咪無食飯

冇錯 好多都只係小朋友 好善良

被治癒

左膠 仆街啦你
你試下佢出刀你比人斬
睇你仲會唔會咁講

都係得2，3個打到，而且打唔到佢訓低落地下
福建佬識玩

福建製造沙包

要打喉嚨 關節 面部呢啲位，要打就放開手腳，唔係隨時俾人打返轉頭

用拳唔夠力 要用架生

認真，唔好留力，對住d要害重擊

呢個諗法on9到唔撚識形容

其實下次咁打 先除佢件衫去包住佢個頭 咁就打得輕鬆

正面埋去好易被人鎖頭.
一定要自己人比對家多先可以一齊落地. 唔係對面友都圍埋去您自己都分分鐘起唔到身.

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

對敵人仁慈等於對自己殘忍，香港人加油

cnn已經出咗唔太好既報導,美國嗰邊有咩閃失,所有犧牲白費,大局為重

等進步

CNN不嬲都咁啦

屌CNN不嬲報導嘅方向都係咁嫁啦
利：美國jj

佢地好撚鍾意搞鳩啲記者
下次比人斬啲記者專登唔影證據你就人地幾重要

屌，又話往死裡打

我唔係叫你比人打死都唔還拖,
但有啲人high到鼓吹藍絲死咗唔緊要,話民意唔會逆轉,
就真係要小心謹慎啲,美國嗰邊我地輸唔起

好多唔識打，拳頭交跟本好難ko，除非磅數重好多又打正下巴位

好似樓主咁既情況應該拉佢出黎落地就可以多人亂腳，多d用關節掃腳，有打過拳頭交就知無用

啲手指仲郁得

冷氣軍師

我地啲義士被佢地打到爆撚曬缸，斷埋骨又唔見佢地怕會打死人？我地咁低武力都怕會打死人，核爆都唔撚割啊

up

大家比d力水，甘多人打佢，佢頭髮都無甩條，手足你用下力好嗎？

條片做得好 好保護d義仔女

手足好勇猛！

手足下次要大大力打落去 嚇下佢地都老好

對家有冇諗過會錯手打死我地？ 無！

對家直頭想我地死

我望住now直播 要對家斷手斷腳係基本

血債血償

帶手套！發力易好多！

內傷既野你地識條傷咩
做地盤果班五勞七傷你就咁望都望唔到啦

福建黑社會

出外工作工具不夠精良

打下盤呀！！！！
打下盤呀！！！！
打下盤呀！！！！

唔完美
有進步空間

好輕微咋喎
可能平時練開拳，食過夜粥

收皮啦，下次你比人打，冇人幫你手，記得講返呢句呀on9仔

勸和左膠全家比黑警強姦雞姦，死無全屍

人善被人欺，多d還手，對家就唔敢悪

應該都食過下夜粥

咪益撚咗佢…梗係打斷哂佢啲手腳等佢餘生再害唔到人兼生不如死

打關節，等佢一生殘廢，到時屙屎屙尿都要靠人

幾時光復北角

起碼要除曬d衫褲啦

SORRY睇MMA，男既會少D落地關節技個D，因為力量同速度比較快，難捉住對手，要迫到埋身先係有D難度。

而人多打人少根本唔洗埋身落地，一人一把遮三四棍同抦頭落佢用手擋就正，要佢斷骨，唔斷都隨時幾個月"泯"屎都無力。

係我地未識打要害
呢樣野真係要同南亞仔多多學習
人地出拳唔多洗, 專打頸

幾捱得，勁

唔係捱得，係食唔應，你睇好似好狠咁，但係d力借走晒，純發洩only, 打背脊係有d痛但係唔會好傷，建議可以試下用”零角” clock頭，唔使用咩力又有效，最好都係掃低多人亂腳啦，有姐就篤

打過交會知呢d拳頭交只係皮外傷同打完自己會成身無力

利申無打20年+

福建人出嚟！

岀街幫拖！

唔需要留手！

點會MMA 地戰先係皇道，落到地一坐上去就gg 了
轉唔到膀頭就出唔到力，所以你見d狗有咩都搭住你膀頭先就係咁解

請各位義士千祈唔好淨係打菠蘿蓋，搞到佢行唔到就陰公囉，千萬不要！

好奇一問
春袋受重創係會導致性無能？
定係可以扯但係無龍汁出？

鼻血都冇流

點解唔用火之藝術？

輕輕推一推
哩間野係有個好大嘅福建家族開嘅

佢唔會俾人打，因為佢係屋企嘆緊冷氣呀

掌摑會痛過拳擊

個問題係MMA大家都係咁上下有晒防備，所以大家都盡量拉鋸拳下腳下，大部份時間係咁，至於KO既我覺得大約企係度同訓低大約五五

而現實單對單就係推低打最好，但群秋要確保自己唔會跌低被反圍，所以唔建議咁做，保持機動力係戰場最重要一環。

而多人圍一個你掃佢腳好過成個人壓落去，會阻住其他人打。